\begin{tabular}{@{}lr@{}}
	\toprule
	Характеристика                                         & Значение             \\ 
	\midrule
	Коэффициент трения                                     & \num{0.04}           \\
	Твердость по Бриннелю, \si{\mega\pascal}               & \numrange{2.12}{2.2} \\
	Предел текучести, \si{\mega\pascal}                    & \num{11.8}           \\
	Модуль упругости при растяжении, \si{\mega\pascal}     & \num{410}            \\
	Модуль упругости при сжатии, \si{\mega\pascal}         & \num{686}            \\
	Прочность при разрыве, \si{\mega\pascal}               & \numrange{14}{34}    \\
	Относительное удлинение, \si{\percent}                 & \numrange{250}{500}  \\
	Теплоемкость, \si{\joule\per{\kilo\gram\cdot\celsius}} & \num{1.04}           \\
	Теплопроводность, \si{\watt\per{\metre\cdot\celsius}}  & \num{0.25}           \\ 
	\bottomrule
\end{tabular}